Em biết tại sao anh luôn u buồn ? <br/>
Và thường suy tư trong những chiều buông ? <br/>
<br/>
Anh muốn xa em phải không ? <br/>
Ôi đời ai hiểu đàn ông <br/>
Mới yêu thì hứa một lòng <br/>
<br/>
Em biết tại sao anh em hay buồn ? <br/>
Vì sợ mai đây em khóc nhiều hơn <br/>
Tay trắng nên anh nào mong <br/>
Mơ nhiều cũng chỉ bằng không <br/>
Vì yêu nên muốn xa người <br/>
<br/>
Anh ơi ! Ddừng nói xa nhau ! <br/>
Yêu anh, yêu mối duyên đầu <br/>
<br/>
Xa em dù biết khổ đau <br/>
Dứt bỏ tình yêu không nợ <br/>
Anh nghèo biết tính làm sao ? <br/>
Thì thôi nhé em ! <br/>
<br/>
Anh có còn yêu em như hôm nào ? <br/>
<br/>
Còn nhiều em ơi nên lắm khổ đau <br/>
<br/>
Anh muốn xa em thật sao ? <br/>
Thôi đành kiếp nào gặp nhau <br/>
Tình ta gởi gió mây sầu <br/>
<br/>
Em muốn xa anh thật sao ? <br/>
Thôi đành kiếp nào gặp nhau <br/>
Tình ta gởi gió mây sầu